(轉貼) 如果尖沙咀地鐵有喪屍，會點？

如果尖沙咀地鐵單野唔係放火，

而係突然有T-virus變異搞到第一隻喪屍出黎咬人，

件事會點發展？

晚上7點，港鐵荃灣線金鐘往尖沙咀站車廂內，一名年約60歲中國籍男子突然發狂撲向周圍乘客大咬，引來大批乘客恐慌，

因為被咬而倒下之乘客未幾即爬起身，繼而同樣襲擊其他乘客。

有醒目乘客利用車卡內對講機通知列車司機，無奈香港地鐵車卡之間並無車門及夾層，一眾乘客完全無法扺擋喪屍發狂咬人，襲擊情況蔓延，

香港人本身就係行屍走肉

停車 成個站閂閘

某港女fb:

第一次見到喪屍(個鏡頭仲要對住自己自拍加喪屍)

#好驚驚
#岩岩放工
#回家路上

2分鐘之後，列車扺達尖沙咀站，車門一打開，湧上月台上的活人不足兩成乘客，主要是車頭車尾位置，其餘八成人均已被T-virus病毒感染，

列車兩端倖存的乘客，亦在逃往電梯途中被大批從列車中央湧往月台的喪屍襲擊而全滅，月台上候車的乘客亦告全滅

整個尖沙咀月台均已被喪屍佔據。
喪屍亦開始經各部電梯湧入車站大堂。

約1分鐘後，對面線前往港島方向列車如常使進月台，一開門即被月台上的喪屍大量湧入，成為第二批受害者，隨後載著一車車感染者前往金鐘……

因事出突然，地鐵職員未能及時關上尖沙咀站出口，喪屍潮已成功扺達熙來攘往的彌敦道。

當警察接到附近巿民求助，並於5分鐘後扺達現場時，喪屍潮已由彌敦道蔓延至麼地道、北京道、the one、isquare、k11、及尖東站…………

個車長見到月台咁多血都唔會比架車開門啦

講真 如果你係第一個見到屍既人（你唔知係咪第一隻）
你敢唔敢殺？殺完又計唔計謀殺？

5分鐘後Tvb 吳幸美到場訪問喪屍
你而家心情點啊 做咗喪屍有咩感覺？

有冇咁快

個車長應該驚到標尿，自己開門走…

就算敢殺都殺唔到啦，根據各大遊戲同電視劇既設定，要打爆佢個頭先可以成功ko佢。

一般人邊做到？

咁都係要繼續返工

應該唔難 假設屍聽到聲同有目標佢既肌肉先會變硬 係佢未發覺之前有冇可能踢或者kick低佢 再踩爆佢個頭

被咬後，去紅磡坐直通車，返祖國

點踩爆佢個頭？

香港人連踩爆西瓜榴連都做唔到啦

等成龍出黎撚喪屍

⼁乛⼀乛⼁

禁錯

鍵盤打字可以殺死佢地

十幾年前街機都有

出現了

如果香港有喪屍出現 一定極速玩撚完 普通市民槍都無枝 有槍果d個膽仲細撚過碌鳩

直播俾喪屍咬

睇下有冇棒球隊學生妹,有就殺左佢條仔救佢,之後俾佢咬

鐵膠咪係

俾人踩死咗啦

最後得一個大肚婆跑贏一眾喪尸突圍而出

屌你老母啊殘體狗

唔敢，不過會敢影相

港豬：地鐵職員你唔殺屍嫁？你份人工包埋嫁

地鐵關唔到車門 推論不成立

自拍 出post

啲喪屍顧住影相打卡唔咬人

幾好睇wor個故

點咬死人都好，個樓市唔跌就得架喇

放工時間 屍咬人
返工時間 人咬屍

港島封鎖三條海底隧道，同時向連登仔發出求助
連登仔手持鍵盤係界限街與屍群戰鬥，保衛及掩護後退港豬

AA：勿失良機，剛性需求。

你邊隻眼見到香港人唔係行屍走肉

10個應該得2/3個會走
冇人會覺得係zombie, 只係覺得有個癲佬係度咬人,
冇咁既意識要有生命危險, 所以d人同差佬一定唔會封鎖地鐵站,
最後成班zombie衝晒出黎

以香港人口密度，一日之內都應該玩完

班老野咁鍾意走出街又行得慢，清咁d廢老仲有班大陸人即刻返上去避難

企定定等下一班車返工 話之佢